[肛本倫] 平行天堂 第十七話

個人漢化

今次玩蟲

btw又休刊，要兩星期後先有得睇

一早睇左
btw又休

佢應該睇睇下自己啲作品之後忍唔住打丁打到虧左

第15頁既對白做乜鳩

漢化搞笑用
冇記錯係啲鳩叫聲嚟

down左生肉 原來鳩叫而已